今日聽到喊既一首歌

今日觸執毛既呀水翻唱左許冠傑既洋紫荊，而家先知呢首咁好聽既歌，歌詞係之前輝煌既香港，但慢慢變左而家咁既香港，真係好唏噓。

洋紫荊

作詞：許冠傑
作曲：許冠傑

霓虹橙光 購物天堂 自由都市 百業繁旺
捕魚小島 遍歷風浪 在地球一小角 卻負名望

在東方 有粒珍珠閃閃發光
外地人都嚮往要看看 這獨特社會香港
在香港 你我的家鄉香港
艷麗洋紫荊到處盛放 滿眼盡是 好風光

為未來香港 抱著希望 共謀方法 使它永安
路仍康莊 那用驚惶 望齊心一致 再破萬重浪

在東方 有粒珍珠閃閃發光
為未來香港再努力幹 不斷地發展使它更光
互相幫 困境風波一起去擋
讓洋紫荊永遠盛放 永遠是原狀 香港

在東方 有粒珍珠閃閃發光
為未來香港再努力幹
不斷地發展使它更光(使它更光)
互相幫 困境風波一起去擋
讓洋紫荊永遠盛放 永遠是原狀 香港

願明天香港 也是天堂
定能看得見 一點曙光